UEFA查PSG炒紅星涉造假

【體育】歐洲足協正調查巴黎聖日耳門早前大勝貝爾格萊德紅星的歐聯賽事，懷疑紅星高層有人操控戰果。

法國《隊報》報道，歐洲足協近日收到消息，指貝爾格萊德紅星一名高層人士下了高達500萬歐元的賭注，買紅星在10月3日歐聯，會以5球之差不敵巴黎聖日耳門。結果PSG真的在主場以6:1狂數紅星，雙方差距為5球，該名紅星高層人士獲利甚豐。 法國警方現正調查事件，而UEFA則發聲明指，不會就任何正在進行的關於操控戰果的調查作任何評論：「UEFA只會在紀律處分程序公開或作出決定後，才會就特定事件或比賽作出意見。」 PSG於這場歐聯次輪分組賽，憑前鋒尼馬大演帽子戲法，加上射手卡雲尼、基利安麥巴比、翼鋒迪馬利亞各建一功，於主場以6:1大炒紅星。

有自知之明輸456黎賭有咩問題

賭5球歐元咁大喎

睇足全場 唔係好覺假波
紅星要假 一定唔止5球 個龍都9左十幾球

隊報原文

BBC

衛報

其他英媒

PSG有無人知情

um 買差5球 姐係買主其他啦 得呢樣架姐
但我又唔覺假 包皮都中柱幾球
你唔撚讓 都大炒你啦 垃圾紅星
同埋個場 主其他重低賠率其他波膽

如果歐洲有得買5球差 重無可能
紅星隊垃圾差5,6,7球都大機會 邊有得假

問題係個高層同邊個夾 啱啱好贏你5粒

同麥包皮夾就得
你諗下同紅星班友夾 話:拿比人入5球就好停喇 死守
根本無可能 紅星守到既話咪姐係隊野同psg有得打

係 所以咁搞法psg分分鐘都有份造波

下場利記對星隊買10:0都得

全世界都係賭馬會

係歐洲都要黎馬會落注

不嬲足球都係存在住打假 爭在點樣假 假乜野
依家多數假係角球到 好少假個比數 因為太明顯
唔好懷疑 平時見到果d乜野美c c朗一樣會踢假波 冇人嫌錢腥

你老母先五百萬喳喎大佬、幾千萬歐元先同我講啦

即係做得好真囉
連點假都睇唔出

同組利記都假啦輸俾隊不知名球隊

不嬲世界盃歐聯都有假波
係on9仔唔信
年年皇馬拜仁作客d不知名球隊都會失分

高層有眼光睇到兩隊波有距離啫
不過佢地呢個身份係咪唔比買波

500萬歐 受咁大架咩

呢句真
唔係班球星點得黎發達
巴打識少少野
角就真係好易假
不斷閘位落底刷又得
遠射大力射中間又得
基本上角既數量變得好隨意

假波不嬲都要強隊配合架喎，你隊弱隊控制到輸幾多球就唔係弱隊啦

你覺得大姐

計埋自己隊入到psg一球咁勁

要輸比psg唔難
輸少過5球先難

落得個5球 當10倍 都係5000萬
你打假波點夠分

無咁假

點會唔夠 紅星成隊加埋都唔洗5000萬啦

而且成隊夾埋假波 你以為得一個人有買？

果場10-0都得啦 原來包皮屁馬炒咁多單刀係打假波

歐元呀 點會唔夠分

歐聯尤其分組不嬲都假

角係假嘅真係賭過就知

幾皮野梗有架

5億叫到巴黎班大帝打假波？
仲未計自己又要分

上半場刷角 下半零角

冇人話巴黎有份打
如果佢買-4.5紅星先自己打就得

樓上話c朗美斯打假，我唔信
不服來辯

夏薩特打假我就信

球星靠週薪都仲未發到達咩
不過踢二三線聯賽好似比利時丹麥果啲就真係會忍唔到既，人工無咁高

香港都有打假啦

隊紅星咁廢到底係點打入到分組賽

我記得好似7:1 炸左

俾幾錢psg先肯打假波

成日話假波班 on9
我十幾萬鎊一個星期，要幾多錢先收買到？

對手仲廢囉

走稅同打假波兩回事啦
佢地呢種級咪揀逃稅囉
但要扮野打假波就流左啲
搵得幾多啫查到仲大獲過逃稅啦

你唔打假 就踢傷你，咁又點睇

法假

入夠5球差先中柱同未入夠中柱好唔同喎

有可能發生咩
搵邊個踢傷佢? 假波除咗賭仔之外都冇乜人suffer
你出錢叫人踢傷對面 你估個個都肯?
你踢傷我有得不勞而獲搵錢添
同埋成個歐洲咁大 如果真係會咁邊有可能冇人出嚟爆大鑊

頂級聯賽假波係有，但99%都係角球/黃牌果d
你見有時d中堅無啦啦送角

英超某隊前隊長爆料話會夾埋做邊隊開第一個龍門球
兩邊隊長賽前先約約定喺餐廳溝通

咁紅星第一場和到拿坡里係咪又係假波
拿坡里贏利 利贏psg psg贏紅星
呢組全部假波

個師兄應該想話搵有勢力人士打傷佢

當年朗拿度

全世界一場波賭注咁大，打假波好正常。 fifa都貪污喇，真係個個熱血足球咩⋯⋯

無錯 上下半場兩種踢法 呃鳩人

而家又唔係叫巴黎輸波

再者唔好咁天真以為假波等於錢
假波 仲要東歐
可以用人命而唔係錢黎威脅

因為有隊紅牛仲廢輸比佢地

又係劉度您個天真嬌
幾多黑社會做莊呀知唔知
用您條命黎威脅您 幾多錢都冇情講啦

再唔係的住你屋企人
你有得唔打假咩

我當球差有7-8倍中左有4000萬歐元
4億港紙

已經等於紅星三四年班費
球星4年人工
再加埋黑社會ge運作方法 您估人地好似香港咁搵個大陸仔叫隊友打假波咁流咩

莊家先係幕後主腦
地下ge投注額隨時多過地面

職業足球員個身價就係控制到入唔入 角唔角

買贏5球或以上都算
買剛剛好贏5球 仲要賭咁大
好難唔查你啦

中共十三億 又有幾多人出黎爆大鑊

咪係 child覺得中國打假 貪污就正常
鬼佬就聖人咁

幾十萬鎊一個星期，我買翻係你都得，你不如話共濟會控制埋邊個拎歐聯

唔打假球星啲糧邊個出？

多數打假波都係無關痛癢比賽
psg依場擺明100%嬴波係可能內定賽果
但世界盃、歐聯英超冠軍果d就無得假

top個堆真係難啲收買既
但非主流個批就真係相對易好多

同埋造假洗鬼買成隊 買一個都夠玩死隊波啦
2個中堅 1個中堅收左錢 渣下流灘
成條防線都穿到仆街啦

莫雷拉都比外圍佬嚇到唔敢返香港
球星點會唔識妥協
而家又唔係叫巴黎特登輸波
照比您贏 我又有錢收 雙贏

02世界盃 10年前意甲
咪一樣有假
86年世界盃阿根廷決賽出死亡恐嚇荷蘭 再收買秘魯
1934年世界盃決賽意大利又係收買捷克
咁多大波有假 仲話球星搵咁多點會收買到？
您不如問班貪官奸商點解搵咁多仲要貪同壓榨市民錢

1934係墨索里尼出手
點同而家黑手黨

可能係屁馬嗰兩球 轉登搵條友禁區頂犯規

黑社會用錢買您咩？用人命威脅已經得啦
墨西哥個d黑社會仲惡過政府
就算要買 地下莊幾十億投注 點會買唔起？
而家又唔係歐聯決賽 分組賽一場 wfc

就算係決賽 98世界盃決賽都有辦您睇

唔覺係收買巴黎
似係收買番佢自己隊個啲
巴黎本身論背後勢力邊洗怕班外圍佬 尼馬個班唔會同你搏啦

尼馬洗咩收買
你話放水比佢入3粒佢唔收錢都制la

尼馬 同 包皮 依家需要名多過利
邊會同佢打假 造數

尼馬 巴西人 點會唔怕古惑仔

諗起世盃有場瑞典個DF無壓力下踢個波出底線打爆左角細

無人話而家收買巴黎喎

不過假架啦 係有班傻閪成日話人賭仔姐

角球已經係最假啦

上半10角

下角0角

或者臨完場先刷

咁劇本你話唔係打假有人信咩

上次有個賭角球po 我話角球造假俾人負評到

我因為依句 所以先話唔覺係收買巴黎啫

尼馬背後係卡塔爾
外圍佬係咪同佢地鬥癲
真係要咁玩串個party 班人自己都唔會好過啦

贏41又係贏 贏31又係贏 做個贏5球又有得贏錢大家開心

屌

你估人地喺馬會買咩 外國多好多野玩 網球邊個破發都有得買

邊個話佢地係個5科千萬分而家分分鐘唔止個高層有買

而家比個機會巴黎威威 自己又有錢收 雙贏
直情唔洗威脅同收買啦

呢個post係咪好撚多賭仔輸晒身家走入黎發悔氣 上面有冇一件有睇場波

班友都幾搞笑 如果講到夾埋打假波梗係收一筆自己買一筆啦,仲分果50m

話得人地歐洲大球星打假波既點會有腦